有冇人用AMD顯示卡玩唔到No Man's Sky?

用緊5700XT
去到初始化畫面就會彈GAME
the game has encountered an error and will now shutdown
驅動係20.4.2

Amd +1玩唔到

好想屌蘇媽

update完driver 玩咩game都會閃退

你咩版本
我用20.5.1玩唔到降返20.4.2一樣垃圾

係咁炒diver 又BSOD 好撚煩
早幾日放左5700 XT 換左2080s
依家咩game 都玩到

等緊3080

咁我玩住等你慢慢啦

樓主已經搵到工？有錢買3080

一萬唔係準備派?

仲諗住買5700 原來噉多問題 用番n卡2060算

樓主搵到咩工

邊有搵到工日日屋企打機

依家更新隻GAME 2.52無問題了
可能唔關AMD事
我見人話PS4之前都有問題